有無iphone 6用家升左ios 11.1

lag到pk 唉

升11.2，順返晒

試下入 DFU 模式用 iTunes hard reset

可以換機了

前排因為apple watch 我將部一年多都無update既6仔 update

結果好撚疾

我6sp都唔知上唔上好 宜家仲係10.3.3

我之前都係咁，但係itunes backup 左資料再回復備份之後，成部機順哂，一d都唔窒

係咪真㗎 我依家開snapchat 都lag到死

呃你做咩 本身諗住洗機放左佢用x 。後尾覺得x 麻麻，回復返部6s plus 放x. 出奇地一d 都唔窒。

好順
利申好少apps

iPhone 6用家，之前都lag 到忍唔到，backup完再reinstall 真係順返好多，但相機仲係好慢

用緊 完全無問題
仲慳電左